點解有成千個勇武見到十幾隻速龍都要退？

點解唔衝一次

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幾時先可以克服到恐懼
就係當你唔再執著某件事嘅時候

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

推

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

唔使嘈幾時入機場啦

星期一入機場（圍國泰城）

其實大家都唔敢還拖，咁不如全力all in機場

講就講係前線 但其實大家都擔心比人捉到既後果 驚好合理

救人

一定有人唔敢還拖的原因係因為驚得自己一個還拖，變左送頭。身邊個個都跑，自己走去還拖，如果比人賣咁點？根本冇人知身邊人夠唔夠膽還拖

自己做唔到嘅野 我唔會要求人地做得到

其實都講左好耐
200萬人出得黎 咁支持者9成9係再乘1.5到
大概300萬人
而狗係得30000隻
單純人數黎睇係無得輸
衰啲講句9個做砲灰 剩返1個點都咬得甩佢春袋

但事實就係大家始終係普通人
無諗住要真係打人甚至殺人
最少條底線就係頂住可以但唔可以傷到人

但係啲狗就唔同
佢地係出黎打人兼夾當食雞
打中加兩分 殺一個加十分
捉到啲靚妹就的返去差館扣佢五十分

如果話要贏
可能真係要等到佢地變成同狗一樣GE思想先有可能做到
但係人狗殊途
話做就做咩

有撚咁多
前線有啲只係食花生
再講
你真係要team up 幾個先可以共同進退
好多時你以為上
點知身邊個個退

九成係花生前線 So99y
真武勇見到十個有九個花生友走左都局退啦

個個都瘦底 排骨仔
點夠人打
又有槍
你咩都無
比人捉左
男既死
女既大肚
點玩呀
你落場囉